大灣區樓跌咗未，想執番間長揸

有沒有師兄有樓

百零萬有冇高鐵附近HOUSE買 我都有興趣

無漢大乜把